7月1 遊行？撚有人出黎咩

過一百萬人我切J

咁你切定啦

還返個帳比人啦死黑警

過唔過你都冇撚用架啦

拉

大量狗力 一早就大圍捕 嚇到人唔岀

push

分化post
拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?